\section*{Remerciements}

Nous remercions messieurs Bruno \textsc{Grenet} et Stéphane \textsc{Bessy} pour l'aide qu'ils nous ont apportée, dans la compréhension du sujet, ainsi que pour les corrections fournies pour la rédaction de ce rapport. 